一人一相估餐廳

好時？

叻仔
下一題

旺角果間pizza?

Paisano

又會咁勁
繼續繼續

妹記

太簡單，認得隻碟

旺角妹記果張台

小酒窩?

Lm

屌你又會知
下題呢間好好食
我生日個茶水姐姐請我食
但好似唔記得咩名

我最鐘意食小炒 大排檔型式既野
呢間就真係唔知

有人答中再貼下題

Yes 睇返都想食

係咪tst嵐橋？

好似係厚福藍馬